點睇新加坡超新星Chawy不被重用？

仲繼續用個做左老豆嘅台灣人上場
唔通係當我地新加坡超新星係秘密武器
In Singapore We Trust

Do the world a favour, terminate your existence.